Tifa同Aerith呼籲大家登記做選民【整合版】

選民登記填表機

大家好
我係整Tifa登記選民圖嘅po主
因為之前個po好似已經沉咗底冇乜人睇
所以整個整合版出嚟
大家可以隨便share出去連登以外嘅任何地方
幫手呼籲大家5月2日前登記做選民
希望可以出一分力
如果可以嘅話希望大家都可以幫手推一推上熱門

投票版：

勇武版：

武肺版：

煲底見！
PSYCH!

push

5月2日前記得登記選民！
叫埋身邊嘅人一齊登記啦！

選民登記填表機

Push

推
登記左
等你

幫Tifa同Aerith推到上熱門

自推10連(1/10)

自推10連(2/10)

自推10連(3/10)

自推10連(4/10)

自推10連(5/10)

自推10連(6/10)

自推10連(7/10)

自推10連(8/10)

自推10連(9/10)

自推10連(10/10)

tifa世界第一

屌你笑撚左
Aerith 呢

正

入面有好多張Aerith喎

Tifa賢良淑德

呀sor 原來岩岩load 唔到

有冇Cloud版

推推推

推到熱門即刻整

我聽日登記選民啦

推

Jessie連名都冇

登記呀！！！！！！！！！！！！

因為真愛Jessie嘅人一定會記得佢
幫Jessie推到上熱門
呼籲大家登記做選民啦

想問點樣先知自己成功成為選民？